%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Expériences professionnelles}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Université de Nagasaki} % Organization
    {Assistant de recherche} % Job title
    {Février 2017 - Aujourd'hui} % Date(s)
    {Nagasaki (Japon)} % Location
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Utilisation d'outils SIG pour la réalisation de cartes destinées à la publication ou l'utilisation au sein des équipes de recherche.}
        \item {Conduite de cours de français pour les étudiants de Master 2 amenés à travailler en Afrique francophone.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Musées d'Angers} % Organization
    {Médiateur culturel} % Job title
    {Septembre 2015 - Septembre 2016} % Date(s)
    {Angers (49)} % Location
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Conception et conduite de visites et d'activités de médiation pour tous publics.}
        \item {Aide à la coordination du projet de bande dessinée numérique Le Portrait d'Esther.}
        \item {Rédaction d'articles de vulgarisation historique pour France TV Éducation sur le thème des œuvres d'art volées par les troupes nazies en France. }
        \item {Animation des comptes des musées sur les réseaux sociaux.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Musée Robert-Tatin} % Organization
    {Médiateur culturel} % Job title
    {Avril 2015 - Août 2015} % Date(s)
    {Cossé-le-Vivien (53)} % Location
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Conduite de visites et d’ateliers tous publics.}
        \item {Animation des comptes réseaux sociaux du musée.}
        \item {Conduite de la campagne photographique suivant les restaurations des sculptures du musée.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Service patrimoine de la ville du Mans, de Laval \& musée archéologique de Jublains} % Organization
    {Guide conférencier} % Job title
    {Septembre 2014 - Avril 2015} % Date(s)
    {Le Mans (72), Laval (53), Jublains (53)} % Location
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Conduite de visites et d’ateliers tous publics (français et anglais) sur les différents sites gérés par les structures..}
        %\item {Implemented API server which is communicating with game client and In-App Store, along with two other team members who wrote the game logic and designed game graphics.}
        %\item {Won the 2nd prize in final evaluation.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Institut français de Chypre} % Organization
    {Stagiaire chargé de la mise en valeur du patrimoine} % Job title
    {Avril 2014 - Septembre 2014} % Date(s)
    {Nicosie (Chypre)} % Location
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Mission de mise en valeur du site archéologique de Kition-Bamboula.}
        \item {Conception d’un plan de mise en valeur pour l’ouverture du site au public en collaboration avec les institutions chypriotes.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Musée Robert-Tatin} % Organization
    {Guide vacataire} % Job title
    {Avril 2012 - Octobre 2012} % Date(s)
    {Cossé-le-Vivien (53)} % Location
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Conduite de visites et d’ateliers pour jeunes publics et adultes (français et anglais), vente de produits dérivés.}
        \item {Poste occupé à la même période en 2011.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
